開put簡單 被夾看似極難 升多一千 街邊進餐

如果 一手淡倉灰滅 我不會發現痛
不過 日日開put的我 戶口被挖空
如果 put輪結束交易 難扮成從未擁有
若我 不掂牛熊 不沾期權 戶口不會痛
窩輪終極難敵光陰
Put輪就黎變灰燼
若那天 不沽清貨 牛仔都不放
銀包 應該 會厚
開put簡單 被夾看似極難
升多一千 街邊進餐

難以將 APP屎一DEL 玩佛系投資

AASTOCK沒了 鼻水會為患

起來不愿做股joy的人民，把我們的血肉組成我們新的長城

改國歌犯法
打清小心

真嫁！？我唔知，有無得Del post

快啲聯絡管理員啦
我唔想你今晚就要入差館

打爺

無侮辱無事既

通菜牛肉好食

如果 一手淡倉灰滅 我不會發現痛
不過 日日開put的我 戶口被挖空
如果 put輪結束交易 難扮成從未擁有
若我 不掂牛熊 不沾期權 戶口不會痛
窩輪終極難敵光陰
Put輪就黎變灰燼
若那天 不沽清貨 牛仔都不放
銀包 應該 會厚
開put簡單 被夾看似極難
升多一千 街邊進餐
難免用 QQ一挾 淡友終消散
到了月結 挾高更簡單
侵侵鳩up 追沽不怕
日日突破 高開懸掛
來年拜山 孖展call 不消散
做淡最終只得 化寶~塔

🤧好感動

做咩唔用我個兩句

麵神...你試下唱自己既詞

OK呀

幾好聽呀~

好喇好喇 終於向上突破

一齊聽師傅號令 馬麵打貓同心一齊攻上4萬點

不安 已報驚 你今次仆街了

三神入晒淡友之聲post
聽日淡友輸到針了

支持睇淡！升左咁多日，實會跌，唔係唔買呀